[砂鍋撚] 其實Star Wars入面啲人係點聽得明R2D2/BB8講咩？

睇晒8集電影都係唔明
你話C3PO同佢哋一樣都係機械人所以溝通到就話啫，點解其他人都會知佢講咩？
有冇巴打解答到？同原力有冇關係？

班人有返學㗎咩？除咗跟大師學原力

Han solo 都識侏兒猩猩話啦

點解小智聽得明比卡超講咩

作者完全冇解釋過

有時都要喵喵怪翻譯

Solo有講